{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011136",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158094?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 비클래시더레지아풀빌라바람의언덕점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から9時まで可能で、9時以降に入室するには現場に入室予定時間を知らせなければなりません。 チェックアウトは午前11時です。 個人アメニティは歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーと携帯電話の充電器が客室に備えられていないので、個人的に準備する必要があります。 追加料金としては、人数追加金、バーベキューグリル利用料、ぬるま湯利用料があります。 バーベキューグリルの利用料は、Cタイプの客室は1泊20,000ウォンで、その他の客室は1泊15,000ウォンです。 ぬるま湯温度は冬季は34~35度で、ルーフトップ客室は38度を維持します。 ぬるま湯温度を上方修正するには、追加料金が発生し、ご利用の前に1日前に予約をしなければなりません。 無料朝食サービスは客室にデリバリーされ、予約時の注意事項としてリアルタイム予約の特性上、予約が重複する場合があり、予約をキャンセルするには手数料が発生することがあります。 追加人数料金が決済されない場合、当日現地にて決済する必要があり、最大人数を超えると入室できません。 レイト入室または施設の物品破損および紛失した場合、ポリシーに基づいて弁償しなければならず、ペット同伴の場合、入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用は不可能になる場合がありますので、事前確認が必要であり、保護者を同伴しない未成年者は入室及び払い戻しができません。 予約を事前にキャンセルせずに使用しなかった場合には払い戻しができず、付帯施設とアメニティは施設の状況によって変動することがあります。 チェックインの利用案内にはIPTV/WiFiがあり、駐車場も可能で海水浴場が近くにございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から9時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "個人アメニティは何が提供されますか？",
            "answer": "個人アメニティは歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーと携帯電話の充電器が提供されませんので、個人的に準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "追加料金としては、人数追加金、バーベキューグリル利用料、ぬるま湯利用料があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用料は、Cタイプの客室は1泊20,000ウォンで、その他の客室は1泊15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の温度はどのくらいですか？",
            "answer": "ぬるま湯温度は冬季は34~35度で、ルーフトップ客室は38度を維持します。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯温度を上方修正するための手続きはありますか？",
            "answer": "ぬるま湯温度を上方修正するには、追加料金が発生し、ご利用の前に1日前に予約をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "無料朝食サービスはありますか？",
            "answer": "無料朝食サービスは客室にデリバリーされ、予約時の注意事項としてリアルタイム予約の特性上、予約が重複する場合があり、予約をキャンセルするには手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はどのように支払いますか？",
            "answer": "追加人数料金が決済されない場合、当日現地にて決済する必要があり、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "レイト入室や物品の破損・紛失についてはどのようなポリシーですか？",
            "answer": "レイト入室または施設の物品破損および紛失した場合、ポリシーに基づいて弁償しなければならず、ペット同伴の場合、入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような制限がありますか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用は不可能になる場合がありますので、事前確認が必要であり、保護者を同伴しない未成年者は入室及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "予約を事前にキャンセルせずに使用しなかった場合には払い戻しができず、付帯施設とアメニティは施設の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "利用案内には何が含まれていますか？",
            "answer": "チェックインの利用案内にはIPTV/WiFiがあり、駐車場も可能で海水浴場が近くにございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 670
    }
}